發生咗件好傷心嘅事，求安慰...

唔小心跌爆咗部手機

7

你有冇人性

年年有今日歲歲有今朝

過兩日就換過個mon等佢永遠屬於我

多謝提供笑話

有幾爆？相？

久b
牙b牙b 牙久久久 牙久牙久
久久久牙 牙牙牙牙牙牙
久！久牙久牙久牙久久久～
牙牙牙牙牙牙牙久..
久久牙！

挺身打倒邪惡組織

法國呢排好多人爆手機 我都岩岩碎左部

慘 點光復動物臺？

手機係支那人先講 香港人講電話